康文署收左皮 窮撚點算

細佬平時係康文署做開 就腳又夠平
但呢排肺炎肆虐 連康文署都收埋皮
出面Fitness center又貴又遠
就諗住屋企徒手練工 有冇Ching有徒手健身既心得同有啲教學？
細佬屋企有啞鈴30Kg 兩Set
新手求教 虛心受教 感激不盡

Gay

同問
本來諗住今個月的起心肝去做gym
結果唔開